其實學校啲制度真係好有問題

有無人覺得以前默中文同英文係考你識幾多，而唔係考會錯幾多？

所以計分制係應該你答啱幾多而俾分 (bottom up modelling)

而唔係你答錯要扣分 (top down modelling)